其實呢到仲係唔係毒撚主場？

唔係

呢度係連尼住主場

呢度係細蚊仔主場

依家係現充mk主場

由毒撚屌MK 5P 聖誕節點人數既高登
之後唔少毒撚自嘲假膠開POST屌毒撚
最後變成00後偽韓潮童真心屌柒毒撚既連登

仲好自豪自己好潮 以前潮呢個字根本係柒既代表

冇嫁喇 連登=惡劣版5P
以前人地起馬都係自貼慢慢做男女朋友
依家連登?直接SP啦